[憤世]每期稅都交足嘅你，得到過啲乜？

自問每期稅都準時交到足一足嘅你
曾經受過政府咩嘢恩惠？

拋磚:之前讀書要問政府借學生資助
但唔係唔洗還，筆債還十幾年都未還到

排公屋唔撚知排到幾時，但自己同屋企人住公屋，身邊多咗好多南亞狗同大陸狗

如果佢地住緊嘅公屋分一間比我就好了

準備同女朋友結婚，唯有出去租劏房

你就好，一路同屋企人都有公屋住，儲到下錢結婚，恭喜你

收據

有無諗過一個人 唔好結婚?

雖然自問真係廢，但都想比番個名份女朋友
因為真係好多年不離不棄

平時慳埋慳埋攞黎交稅
但乜柒好嘢都冇我地份
乜撚嘢道理

有冇諗過原因？我都想反抗

真係唔好
貧賤夫妻百事哀

唔係最窮, 又要交稅既人係夾心先最慘

BTW, 學債都還唔起, 你究竟讀黎為乜

你咁講你交既稅應該都好有限

住屋唔使我講啦

另外仲得到:

垃圾港鐵服務
鉛水
垃圾空氣
垃圾醫療
垃圾教育制度
蛇王又偷拍靚女既黑警
同埋一堆堆新移民 蝻亞狗

唯一一樣好就係火燭時消防真係好快到 救護員都好專業 其他？

每年交好多

仲有垃圾食物

垃圾天氣

物價貴

週圍都係人

dklm, d公居比哂大陸人，原本夠資格等公屋既香港人就去抽居屋，搞到我乜都冇

係，雖然交真係唔係多
但交完比個濕鳩政府，但福利乜都冇
淨係養啲攤大手板攞錢嘅人
真係好撚火滾

要清除中國殖民者

周圍都係新移民 廣東話都講唔正

你出事, 報警求助
你屋企火災, call消防

呢D都係你交既稅

你都話住緊公屋

住 公屋都仲未夠福利？

如果你無間公屋，你每年交幾多稅咁大把夠你出去交租？

who think you are ？
女性需要男人比名份?

年年交緊幾皮野都未出聲，你有公屋住仲想點，我呢班真係夾中間唔上唔落，公屋無我份，居屋過撚埋入息，樓又無，日日見住班大陸鳩一車車150來搶撚晒我地資源，乜鳩都無我份，同黑社會交陀地無乜分別，屌你老母臭閪天苦

同是天涯淪落人，在這港道上同行，不必知道我是誰，諗起每年每年要交稅，令我再度洒淚。

幫助廢老$2
不知幾開心